---
title: 威沛
subtitle: Vepar
seal: 42-Vepar_seal01.png
---

威沛（也叫塞沛，维法尔）是一位强壮的地狱大公爵，统帅二十九个恶魔军团。他管理水域，指挥满载弹药和武器的战舰；如若被请求，他会使大海波涛汹涌，风雨如磐，或让敌舰在海面上列队出现。威沛能使伤口溃烂生蛆，从而让人在三天内死去。如果巫师要求，他也可以立即治愈那样的伤口。威沛会像人鱼一样到来。
